返完夜，聽住落雨聲好好訓

天又唔會太光

再諗起依家排緊巴士既人，發返個好夢先

有冇返夜撚

唔係返夜
不過好同意你講既野

呢個時候鳩痕

最岩就係搵返d 濕身j圖睇

通完頂之後呢個時候訓真係好爽

天氣同氣溫fit曬訓覺

起身就夜晚，D朋友開始放工，精神飽滿同佢地食下飯